以前叫MK仔，而家叫咩？

而家無人叫mk仔，咁叫乜？

偽韓仔

認真答你，On9仔

惡巴

老mk

油脂仔
臭飛
拆白黨

再old school d

Poly 仔

連登仔

00後

大陸閪

90後開始上水話00後